- Presentación personal
- De que va el proyecto
- Porqué lo hemos escogido
- Cosas que hemos usado para hacer el proyecto
- Dificultades quehemos tenido
- Vista por las páginas
- Video


- Desenvolupament projecte
- Objectiu projecte
- Destinataris
- Part creativa
- Resultats obtinguts
